有女朋友既入一入嚟！

我屌曬你地老母

今晚我老竇喺屋企
想屌都冇你份
唔講咁多
快快手做埋啲嘢 收工趕住去見女朋友